## Задание

Сверстать [макет](https://www.figma.com/file/Do0TLndoEjGwuF9Ri7UHol/The_Ham_Steo-Project?node-id=1%3A2). 
Ваша задача - именно сверстать макет, без подключения динамических элементов.

#### Технические требования к верстке:
- Нужно сделать верстку только под широкоформатные мониторы, с шириной экрана 1200 пикселей или более (то есть ширина контента фиксированная в пикселях). Максимальная ширина контейнера с контентом - 1160 пикселей (кроме второго блока с квадратами). 
- Фоновое изображение в шапке должно занимать всю доступную ширину экрана и не двигаться при скролле вниз.
- Адаптивная верстка под разные разрешения экрана НЕ требуется.
- Карточки в секции `Breaking news` должны быть кликабельными ссылками.
- Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.
- Секцию `What People Say About theHam` верстать не нужно
- Секцию `Gallery of best images` верстать не нужно.

Для удобства все картинки с макета размещены в [архиве](./Step%20Project%20Ham%20Pictures.zip).

#### Удачи!
